---
title: "جلسه ۲۲"
subtitle: "میزکار XFCE"
date: "1394-04-15"
author: "mehdiMj"
draft: false
tags: ['desktop', 'XFCE']
categories:
    - "sessions"
readmore: true
---
    در این جلسه علیرضا امیرصمیمی ابتدا درباره میزکارهای مختلف در گنو/لینوکس
توضیحاتی ارائه دادند سپس درباره‌ی میزکار XFCE صحبت کردند و نحوه ی سفارشی سازی
آن را به اعضا نشان دادند. که برای اطلاح از موارد مطرح شده و نحوه ی سفارشی سازی
این میزکار میتوانید به [وبلاگ آقای امیرصمیمی](http://amirsamimi.mihanblog.com)
مراجعه کنید. در انتهای جلسه نیز پیمان لاری یک سری از مباحث شبکه از جمله مک
آدرس، آی پی آدرس و .. را مورد بحث قرار دادند.

[![photo_2015-07-07_00-12-05](../../img/7fea31a4-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289242.8145332.jpg)](img/7fea31a4-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289242.8145332.jpg)

[![photo_2015-07-07_00-12-08](../../img/7fea3370-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289242.8145635.jpg)](img/7fea3370-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289242.8145635.jpg)
